來見證2百萬張熊證 以IT預測熊市 翻本

有阻力

又黎

31750收回...

屌
原來又係你

無可能穿 準備3頂

星期一 +249開市

買咁近真係...

好心買近牛熊就唔好買咁多la

計咗好耐，高值博率

記得買鬧鐘

上次14萬，今次7萬

勁呀 一係上天堂一係落地獄

樓主有幾多身家

盡情笑啦，星期一睇下邊個數銀紙

其實你目標係想賺幾多

10萬小目標

俾輪商賺不如玩新股俾我地賺仲好啦

我就幫你打左佢

睇你個樣又訓教

星期一開市即打

如果電腦諗到侵侵做咩 你部機就勁喇

記得較定個鐘食個早餐填飽個肚安心上路

唉
又要幫你推post
又係weekend
似曾相識

過千萬身家濕濕碎

道指越升越有 樓豬

1/2 機會，樓豬

就算買熊都買31800阻力位以上啦
差249點打靶開市裂口+250收市倒跌一千點你dum春都無用

4張大期，睇來樓主all in前頂31798升唔穿

利申得5萬股熊細細地跟

街貨100%你都買咁多

我預計係會先爆上再爆落喎。

一直在玩命

樓主燈

真相

好彩有樓豬

係咪樓主你買住曬啲貨攪到呢隻熊懶到跌200幾佢都郁都唔郁

多謝樓主 星期一個至少升到31750

又係你樓主

瀨過野表示100%街貨唔會玩
想走都走唔到。 壓底5格先講野

多謝IT博士燈
我啲牛同call有教鳥

好有錢

14萬加7萬
咁就洗左廿萬一個月

學出面公海post咁講，月收25萬一個月都唔夠洗

原來真人真事黎

.......應該先用哂黎抽唔知有冇得炒既毛記。再等小米上市。最後到牛熊。

57884。唔柒發白死😂

見post安心揸好倉

買咁近

如果係樓主all in 而有90%勝率既話
假設第一round輸就會total loss
因為可以輸嬴嬴嬴嬴嬴嬴嬴嬴嬴咁排列
如果用期指期權而第一鋪輸既話 跟住落黎斬仲可以守or cut loss
牛仔打左靶就冇

發達熊

strong post 留名

又輸多7萬

識做
利申:大戶

熊先岩

近熊
我寧願一開波追入新股

數下打完靶d散子差唔多

期待禮拜一

星期一見

rip...

完全唔值....未開市 打爆你。
一開市上1千點 你會想殺人

樓主
星期一好大機破阻力
有得走好走啦

大家覺得會賺幾多？

好快見真

恆指升你又點賺

聽日收你皮

希望聽日開市跌有機會比你走
唔想睇到你跳樓

過癮

仲有幾個鐘

留名睇仆街

收手啦！
牛市玩夾熊仔

真係一定升咩 入左重call都覺得風險幾大

就快開彩

樓主11點零就會起身

樓主 冷靜咁玩啦 我仲差19.5萬就追完 你應該比我容易追返

樓主有機

玩撚完

熊佢老母

殺熊

賺左7格

樓主肥肥

+16400

本多終勝

根據慣例樓主贏緊錢係未起身

仆你個街

起身轉牛

fat fat la樓主

樓主仲唔出

0.054

fat fat

樓主個POST無出成本價,可能今日升都重蝕緊

樓主個鬧鐘係打完靶就會響

巴打真係專玩近熊

差唔多醒了

樓主唔好訓拉 要逃生拉

樓主係邊

啱啱起身，感覺今日是好日

仲留言 走拉

升返一半

就打把

0.041咋.....

樓主收手啦

其實走左未

咁招積9成9 放左啦0.055up個時

成400點woo

冇事既
我就留名睇打靶

食埋個lunch就打靶

樓本

又玩命

邊有咁易，俾我就谷加注
得就聽日full pay

又唔係未試過

樓主高位走哂貨拉

呢幾皮野隨時係上次賺番黎

樓主走左未

上次唔係打左把咩

唔賺唔走

熊市即將降臨！！！今日跌300！

咪撚假膠啦今朝都唔走

下咁過夜黎做咩

快D貼交易圖今朝0.055走左

就算陣間跌500點都無人會笑你早走左

又一次

2m 熊都訓得著，
姐係散紙黎嫁姐

係.... 對樓主黎講真係散銀

倒升喎師父

走左未？

仲有百點

樓主一早平左倉撚狗渣

留名睇樓主RIP

我都覺、可能當日就平左

睇呢d post 極刺激

有冇張update少少嘅圖啊

好想知輸緊幾多%

打靶啦

輸 37%，大約 $28000 左右。

差 300點，上啊！

殺呀

樓主加油 輸少少好走啦 幾萬好易搵返

100點炸

咪傻啦 樓豬一早放左了 死假膠

根本假膠,上次都訓教,今次又話要賺盡
兩次都係有錢賺唔走,ON99

樓豬撚人者

點?
今朝有冇走到

feel到三點後有熊肉食

3點準備收割牛肉

趁仲有六皮拎番快啲走啦
我唔係咁鍾意睇人仆街

貼多次現家個倉黎睇睇

我唔信佢今朝忍到

次次買完都唔記得起身

今日高位無沽

你真係on Lun 9

聽日等收錢

聽日比多次機會你

啪

無左5萬股？

屌你老母、死on9仔
睇嚟都係唔抵可憐

可能跌二百果時沽左 收市再入

沽左啲，但望落個勢好無沽到

擺多幾日仲有冇機贏？

沽5萬？

有機會打靶

止賺 係你既朋友

禮拜三晚議息

呢幾日劇本日日都一樣......聽日或者............

美股跌緊等發達了

早D訓聽朝收錢喇樓主

仆街咪撚燈啦

我估你賺得4萬蚊～

反手買牛賺多4萬

樓主 幫你含ok?

我們都all in 左熊喇，你all in 左未呀？

手足們，準備收錢

好彩有過到夜

樓主fat fat

星期三晚議息
遇上QQ 業績
走唔走熊好

走下位先，高賣低買返

玩埋今日熊轉qq牛

沽咗一半拎返本，其他放風箏

用牛熊賺錢太易玩了

手足, 輸錢皆因贏錢起

仲以為跌得好勁添

上次14萬本呢

畫咗條好靚既上升軌,樓主你仲唔走好快變熊肉餅

唉可能睇慣樓主做小丑
今次見到樓主贏錢反而唔太習慣
心裡有少少唔舒服
好似入場睇套喜劇點知變左恐怖片咁

樓主fatfat
輕鬆賺十萬

早放咗

畫多幾條線就上五萬點

樓主放左未

我估佢又瞓咗,收巿起身佢會發現未賣果一半又打靶

幫樓主倒數,仲有250點就回收

220now

好似放左一半數緊錢了

呢一半回收番咪打和

200點

31750 好快到
之後直到上次果低29129

樓主

180點

好生動,好想啜下佢

起碼都31700收市啦咁樣夾上去

咁夾法港交都倒升

睇住樓住嚟殺

其實好合理
中間通道

樓主走未呀？

用牛熊證發達的方法上線啦

樓主過夜？

有樣野叫突破通道，你見尋晚美股跌到hihi香港今日都可以無野就知係大牛

話 31750 好快到既人
你係唔識睇圖定唔識睇期指。。。。
自己望下31650衝左幾多次先啦
擺明等 2318 700 放榜啦

可能小弟真係唔識
希望樓主無事

聽日

見到樓主拎返本
成個post即刻唔好睇

準備贏錢

打硬

發達啦

我同樓主無仇怨
不過都預先講句RIP

係人琴日都走撚左喇

LM

睇埋開市先啦
黑期冇咩指引性

🤕

會唔會一開市就打巴

美帝升，平安要爆31750 等死啦

樓主未訓醒 有得走都走唔到
不過多數打靶 9估高開2百點

大巴大巴咁車落黎 今日上32000

打靶了
樓主 無輸贏？

上次果頂31800
之後直插

又回到最初的起點

樓主d操作 諗唔明

沽左一半回本 另一半打靶

打和啦super

醉曖打靶狗

bye bye

一個裂口
我都幫你唔到啦師傅

食咗糊未呀

成堆31900重貨俾人食曬

輸錢更易玩

屌，無位走

早晨